[Netflix劇集] THE WITCHER (2) | 1-8集已推出

小說最後係講到邊？
有冇小說黨出黎傾下

無玩過GAME無睇過小說
睇到好迷...
D角色集集都係唔同地方出現，好似SKIP左好多劇情直接跳左去第度咁 係咪淨係拍比FANS睇

佢咁拍係差少少,如果連少少背景都唔知
你其實當第一季係前傳就ok
講返geralt 同 yennefer嘅起源同佢地兩個相遇嘅故事和關係,然後就跳到geralt同ciri 嘅嘅故事和關係,然後第八集先係正式開始個故事

無跟時間線拍 睇到第四集整理下會明好多

同你一樣睇到一舊雲
fans向作品

睇到預告有duny先驚醒Geralt條時間線早ciri十x年前

小說最後係講到利維亞大屠殺

即係比村民插死？

救返，跟住完

Ciri就去左阿瑟王既時空

咁隻game都算接住劇情

時間都幾跳脫下

睇左3集好似無乜咁既問題wo

其實應該拍多少少background 比啲人知道個世界係有啲咩 點運作 有咩種族派別

集中討論